\chapter{ Identificação de Subsistemas}
\label{ch:subsistemas}

A Figura~\ref{fig:subsistema} mostra os subsistemas identificados no contexto do presente projeto, os quais são descritos na Tabela~\ref{tbl:subsistema}. Vale ressaltar que os pacotes Core e People já existem no sistema Sigme e só foram modificados enquanto que o pacote Event foi criado.

\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.45]{../diagramas/Diagramas/Subsistemas}
  \caption{Diagrama de Pacotes e os Subsistemas Identificados.}
  \label{fig:subsistema}
\end{figure}




\begin{table}[h]
	\centering	
	\vspace{0.5cm}
	\caption{ Subsistemas}
	\label{tbl:subsistema}
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{12cm}|}  \hline \rowcolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}
	
	Subsistema & Descrição \\\hline 
                            
	Core & Envolve todas as funcionalidades básicas do sistema, abrangendo as Instituições, Espíritas, Gestão, Tipo de Gestão, Papéis da Gestão, Região e as configurações globais que o sistema necessita para operar. \\\hline
	
	People & Envolve as funcionalidades bases para a definição das classe Espírita e Instituição. Abrange os endereços, cidades, tipos de telefone, telefone e estado.\\\hline
                            
	Event & Envolve todas as funcionalidades referente a eventos do sistema, abrange os Eventos e as Inscrições feitas pelos usuários. \\\hline
		
	\end{tabular}	
\end{table}
